一個空姐失業,佢電話究竟有幾多狗公關心佢?會唔會有商機?

一個空姐失業
佢WhatsApp, IG究竟有幾多狗公關心佢?
一大推狗公捐錢助養佢
會唔會揾得多過做空姐?

夠喇唔好再追擊空姐 佢地都係打份工姐
點解要比你地話係雞 每個地方都有害群之馬
我相信大部份空姐都係普通腳踏實地既香港人
唔好再以偏概全喇連登仔